火燎森發帖：夾公仔機都唔識分 有乜資格話有人呃佢？

網名「火燎森」的股評人袁炳輝，昨日被指控有份設下夾公仔機投資陷阱。火燎森原定今晚9時FB回應，當外界都以為他會FB直播之際，誰不知火燎森只是9時發帖文交代，並形容投資如打仗，令人感到壓力，「所以唔介意有逃兵，亦唔介意畀人背後插刀，但我介意擰轉頭一睇插刀嘅人，係我曾經用心對待嘅人，仲要講一啲與事實不符嘅嘢。」他又暗批部分加盟商，「連實體夾公仔機同網絡公仔機都分唔清嘅人，機都唔識分，自己加盟緊啲乜嘢都唔知，其實有乜資格話有人呃佢？」

火燎森又指，昨日知悉加盟商反映憤怒心情，然而，從他們的文字中，仍感到大部分人期待項目繼續發展，事件亦向好發展，尤其是比特幣價格，「你根本冇諗過比特幣好快會升到你唔信，你估盤生意會點樣？」

他又希望各位傳媒與局外人，下載抓力全開手機應用程式再評論，「中肯咁樣講一句，到底係唔係騙局？如有意見，我亦相信營運商絕對接受玩家嘅遊戲體驗意見。」

啱呀 長揸啦，當年出完一個幣少，仲未學精。
香港人好蠢

清楚明白

人人投資夾公仔機啦，好快香港全民脫貧

火燎陰係弊少之前，當年弊少都係靠屌火燎陰搏出名～

夾公仔機越開越多

受害人唔識=冇呃

你睇下佢啲留言

個個都仲share條垃圾link

睇黎又變層壓式

條傻西仲有人信佢

呢條友係BITCOIN跌到最低位果陣潛晒水,
宜家BITCOIN升返D又可以上水搵水魚

還返錢俾巴菲特未

講真
呃條友係仆街
畀人咁樣呃嘅一定係on9

想用夾公仔機賺錢點解要投資人地到
搵到鋪位自己搞幾萬成本都開到啦